J2 節目《胆識過人》點解特登用殘體字？

頭先睇電視節目表唔覺意見到，有冇人知點解馬會特登用胆字？

CCTVB